咪再死！！嬴就一齊嬴，輸就一齊輸！！！

但我地一定會嬴！！所以
咪再自殺 咪再自殺